話所謂死線根本就係一種減低抗爭熱度變相維穩既手段

第一 港共根本唔會理
第二 set 好晒schedule 俾對家度橋拆彈
第三 無大台死線無認受性外國勢力唔會理

唯一作用出師有名，但同時要承受抗爭熱度不斷下跌同開學後示威者人數會減少既風險

總結 設死線唔抵屌！

浪費咗我人生一分鐘睇個post

不推文回覆